呀廢老，你地買左新手機同諗定上台未？

我100%支持
好想睇班廢老係巴士站慢慢開app再掃

口罩芸你唔返東莞做老雞？